移民駛唔駛唸居住地離主要機場有幾遠? 又熱愛旅行

來回要搭幾個小時車出入機場

會唔會揀離大城市近d地方住
移民英國唔住倫敦都住倫敦附近

倫敦嗰幾個廉航機場
都要喺市區坐幾個小時車出入
同埋去到都無咁多錢成日去玩

反而如果你無乜技能
住喺機場附近應該比較容易搵到工

英國唔係得倫敦有機場嘅

去其他大洲主要都靠希斯路

有郊外有腹地已經好多地方去，唔駛諗咁多去外地

會成日去其他大洲？
用返最多4-5 個鐘機程嚟計大部分都係歐洲，你睇下 easyjet 同 ryanair 飛邊啦

你移得民到安定落嚟又去到旅行都唔會係一兩年嘅事喇,成個英國都有排玩喇.

唔通你個個星期都去旅行咩

住近小朋友學校/自己番工仲好啦，如果要旅行最多早一晚出發，住機場附近既酒店/bnb咪得